ik88tv

仲有無類似既網頁睇片

有

ik88tv

裝個opera browser 開vpn就入到

用chrome既話裝個vpn plugin 都得

我用google翻譯ik88個網入到去但d片唔識load影音先鋒

用vpn就解決到
點解要搞到咁複雜？